first steps
install mkvirtualenv and python3
>mkvirtualenv -p `which python3` agile
git clone konid projeie rooie github ro
>pip install -r req.....
*****************
sakhtar e koli e proje be shekle zir shod:
23:30 $ git remote -v show
origin	git@github.com:LordST95/ketabyar.git (fetch)
origin	git@github.com:LordST95/ketabyar.git (push)
production	https://git.heroku.com/ketabyar-production.git (fetch)
production	https://git.heroku.com/ketabyar-production.git (push)
staging	https://git.heroku.com/ketabyar-staging.git (fetch)
staging	https://git.heroku.com/ketabyar-staging.git (push)

remote e origin ===> chizi ke shoma bash kar mikonid
staging ==> vase heroku hast va bar asas e code e shoma too branch e master e github(origin) update mishe va mishe test kard khoroojie kar ro
production ==> mahsool e nahaii hast va man khodam dasti ia ba commandline mizanam ke mahsool e rooie staging deploy beshe roosh :))
*****************
git flow nasb konid va be shekle zir taqirat e khodetoon ro anjam bedin
>git flow feature start 'esme feature'
....emal e taqirat
>git push
baadesh biain tooie safheie site e github e proje va darkhast e pull bedin (hamoon merge request be develop)

*****************
ghesmat e see also e in link be nazar qani miad :))
https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Learn/Server-side/Django/Deployment


*****************
reseting the DB
heroku pg:reset --remote staging
